Sony A7而加咩價位？

香港

自己上網睇啦。

睇唔到，都唔準，個價好假
我近幾個月都唔係香港，想睇下邊度買好

唔差太遠啦。

即係預左返香港買
你買個日打電話問佢有無貨同係咪網上個價就得
前幾頁亦有討論過買機既事
自己查返
如果咁都仲未滿意我唯有答你官價
一定準備而且有貨